[加州更好好好彩彩] 五月二十日谷草九場賽日討論區III

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 405
華可可 363
我愛金世正 316
火屬性比卡超 131
單身楊明㫻 114
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
最強藝人吳宗憲 31
幸運快車 27.5
Adnan_Januzaj 27.5
人一世勿一世 18.5
Priestgod -0.5
排球少年 -8
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
中出大俠 -51
玖寶 -54
波利 -75
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
跟方駿暉贏大錢 -85.7
寶高 -86.2
Greenwood綠木 -86.5
時時精綵(馬王) -89.2
なつめみお -95.5
烽煙 -112.5
拿樸迪 -114.2
張繼聰愛失踪 -120
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
尊兄 -135.5
星宮一花 -143
覓腸 -160
奧書 -178.5
不加思索畢加索 -195
小川ともみ -200
冼毅力saint -202
貓蛇 -208
新力必 -228
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -268.5
晏菲路8號 -320
睇書 -335

Lm

好好好好好好

20/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二晚上10點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R8 加州得迅 (拿樸迪)
R7 加州更好 (時時精綵)
R8 加州雷電 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如加州雷電會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

爽唔爽
用意係幫大家提神。。。。。

正皮咗

好窩心

咩2C....

我晏

8仔

晏晏晏8

屌你地 好撚好玩？

晏晏8揀肥鬼啦傻閪
-320

晏八360

又真係幾好玩

晏仔

晏8 係傳奇黎， 你地咪撚欺凌

無事 弟弟錫番一啖先

幫手食屎

突發
晏8
即係第9就開齋
星期3知道買咩了

知道必勝

晏8型到

英超傳奇 （無英超）

lm

我同你哋講你哋知我真人係邊個一定淆到仆晒街

你哋以為網絡欺凌好過癮？

未來戰士?

你真人係陳嘉熙我就淆啦

泥水？

小氣鬼真人 ?

原來全能師真係咁全能

收到風晏晏晏仔真人識發光

日本打比予想人氣
鐵鳥1.7
戰舞者3.8
里見旗幟11.4

鐵鳥無敗二冠其實唔難
無敗三冠就唔知

晏晏晏囝

陳蛇真人？

希威森嗰隻有冇份

個Post名 真係有趣

皐月賞第三嗰隻有
青葉賞嗰隻骨折有排抖

ガロアクリーク 50
ウインカーネリアン 76.7
媼藏豐富
紅碼腦

夠唔夠3000
菊花成日有啲下半年先開上去又夠長力殺哂

日本仔希望佢去凱旋門
不過法國都唔俾入境又要14日
根本去唔過

牙當開po要支持

鐵鳥馬王黎

18 アルジャンナ1750万
19 キメラヴェリテ1650万

差100萬就無左個出賽權

2400 戰舞者應該會輸得遠D
上場最後幾步已經俾鐵鳥彈甩少少

講開海外馬 想係轉播賽睇下隻呂宋火山係咪真係咁勁

唔好係第二隻空軍藍就得

呢個post名咪幾好...

快步速放頭第4勁噃...但硬係覺得有伏味？

今期各位打開排位表，又見到第四場「飛雲騅」配上雷神出征，呢匹柏廐馬前個禮拜三，就係用莫雷拉跑谷一哩，當晚早段畀榮仔隻「明月千山」拍上來燒，步速本來已經偏快，但雷神仲想博彎位踩油走甩人，結果單騎再加速，頭三段快到1分14秒93，呢個已經係歷來四班最快步速了，最終「飛雲騅」腳仔軟好正常，但都畀佢捱個第4，輸畀賺晒步速飛上來嘅「隨我來」一馬位，呢位快步速受害者都算犀利，咁今期再出咪一定要買？

好多馬交到耀眼高水準表現，好多時都係用狀態疊上去的，素來狀態係最短暫，一場好完、下場好可能打回原形，那一類有分喺手、進步中、最當銳、最弗嘅馬，暫且可以頂得住再交出表現，但呢隻「飛雲騅」今季贏過但贏得忟水，本身亦甚少打疊好，畀雷神放完一場咁甘，體力消耗咁大，有冇能力連捱兩舖？唔係話「飛雲騅」一定輸，可能方仔真係有辦法幫佢頂埋呢次，但買W各位要諗真啲了。

手足識野
自己人最緊要係 好好好

李慕華d日本好似好標準,好好聽

利申：唔識日文

你259 唔同你自己人

Shamardal仔無禁快收皮嘅
呢個血統專出星球馬

鐵鳥2000都算短少少上年咁樣贏

拿拿聲換人啦

上場*

始終唔係母語 好多時都要諗下點表達

佢特別多謝三浦皇成幫佢操杏目

負皮啦
垃圾post

真 2020仲賭錢

到你食左屎？
上個po就真係垃圾啦

戒咗賭

真

喂屌你
又做259

你成日屈鳩我仲話手足

佢彈出彈入259
我從一而終都係屈你

我今次要本利還

咁你係迷拉迷婆
是其是非其非

其實你班人係精神有問題定點
全部人食撚曬屎咁

岩岩睇緊操，同番D片，
呢場牙拉又壓入去，大潘直接收皮

屌你老母嬴多多

般:我跑各適其適個陣你未出世呀

莫雷拉畜生來的
撞唔到人 但壓住你 食你跑線
咩事都無

嬴多多試撚準啦下話 三班去既點會無P

你咪又係成撚日屈鳩人
馬po日常唔係我屈下你就你屈下我架啦

佢同 金鼓齊鳴 應該好好跑，有馬走 可以守好位

牙拉呢場你睇下直鏡，係真係有心夾入面兩隻，佢知嬴多多 大潘都係好馬
夾撚左先算

兩隻咬撚住個食糊位
嬴多多走二疊生位最好

牙街仆街來 壽臣嗰下焗住抽起 順手夾埋皇天
根本上佢呢啲係矛波 唔撚係技術
講技術 我頓美麗大師嬴HKIR嗰場封住獎星就真係技術啦

阿拉含撚

又燈屌你老母

嘩 隻贏多多塞到呀真係

佢燈完都係要買架

又見到好友益嘅屎忽鬼

真係會出人命

再輸點交代

睇左少少

佢點交代我唔知
我就上定天台睇

同場咁多好馬， 希望有返啲賠率

金鼓齊鳴 最大對手

夠鐘睇 早着先機

個一檔真係諗唔到點輸
係驚冇人逼隻雷電比佢一放到底

細潘兩場外檔死磅多都跑得好， 而家仲換埋大潘1檔
其實呢場無隻畫得死

兩隻加洲一齊出， 死告狗又想點
一隻雷電放， 一隻得迅狎到入邊全部收檔

講真 2隻都中意有買開
擺得我頓都似想去
但我又覺得贏多多好跑啲
但舒服又係頓契弟
好難捉摸啊

屌，睇兩睇牙康真係同牙貓似似地
但貓仔瀟D 同埋白D

又做牙貓
男朋友係康

得迅放唔到啦 兩場都唔快

你真係259

阿妹真人靚仔過我勁多

分享星期三牙當條飛
4*11 wp 獎金大王 紅星 寶得住 藍海策略

咪走去賭德甲

講真係咪又翻版，
皇天條ON9 係咪又會比人夾多次

所以贏多多走生位啦

嬴到金鼓齊鳴?
金鼓齊鳴其實都癲，點都有頭4，好屈

咪講廢話

又睇穿

記住直頭連賽果都唔好睇
唔係又會FF自己冇賭狂中

屌你老母賭仔低賤到....
我望唔透

金鼓要睇下熱成點
呢個檔望到空 輸唔到
擺得頓上去都搏

貓點計數呢場

依家度完
陣間跑跑下內欄變爛地已經唔同講法

咁死得，牙拉走三疊一定報牛，一定入彎封死皇天

戴圖理表示Enable下個月會復出，目標係跑一至兩場嘅G1，然後就會去跑凱旋門

尾場隻隻搶又益撚左牙拉

黃色暴雨警告

有無游水馬

皇圖

奮鬥同心
笨輝打疊 陳蛇bounce back

霍清連出馬都廢事 咁早唞暑

谷草基本上唔洗點度
睇2場睇跑道咩形勢就得

老實講我金鼓齊鳴睇高啲

想買條潘狗W過關
幾多串1好

你心靈投注8串1都得喇

心靈戶口都會無錢

強組黎

唔撚使埋數牙

勁得手 電子傳承 應該有一場

咁都叫強組?
先唔講得10隻馬...第5名打後果啲再出唔見得有咩好表現
計我話呢組係弱組就真，234名全部係三班班底馬係呢啲咁弱既組別跑入前四係應份

勝威旺孫女今年同龍王生左個女

不過搵唔到資料係孫女賣左去左日本,定去日本配完就返澳洲

電子傳承都有既話
果組馬成組唔撚洗贏

戒左賭

呀當可唔可以pin一pin#4

星期三又逼近

寶得住

下個月多8500賭

典解?
港共派錢?

唔買精選馬邊有錢收

精選輸一次派100？

諗諗可能痴住條欄放

其實晏仔應該派7650比馬PO手足
當返10分1比自己 味當馬PO手足私人做特別回扣比佢
如果佢8500買落馬會就輸能哂。。

結果依家出面陽光普照

有馬賭未啊屌你老母

聽日0700落到2255

我派埋條命比你 自從精選揀完你1.6倍w p都冇就閪撚到而家 屌你老母

你好似講到揀福逸之前全中咁

點解會揀福逸

飛龍降臨無仇報

福威勝CRASHED

@牙當
你同你老4貓蛇有咩分別，GEL到CASHED

迷肥大將軍點睇補出馬

Gel撚到12點過唔到 cashed撚埋
笑撚柒死

你哋兩個真心老死
狂喵派福威勝

咁係咪綠字先

@我愛金世正
@女朋友係貓

有人搵你地牙

問奧書 奧書醒

5月24 遮打要人

睇遮打盃為港隊打氣

邊有外隊馬

無外隊
純粹幫自己買嗰隻打氣

羅富全禮拜三（20日）第五場四班1200米「多姿多財」，今次繼續交畀潘頓搏殺，不過今朝七點左右，全哥搵徒弟陳嘉熙策騎此駒在內圈加課，全哥就響烽火台地下用望遠鏡觀察馬匹走勢，非常緊張。

有份操冇份跑

我陳又做condom

笑撚死

金仔咪屈 我受害者

食咗屎定點

屌你，叫你pro又唔打，
幾時先肯玩?

騎師王點睇

屌 星期三頭場輸撚曬咪打得

全哥：你下場跑航哥個隻 我想食呢口孖
陳蛇：收到！

頭場紅星？

紅旺!

牙蔡今季最強PPG終於出場

好好彩彩

...weak

又逼害

屌 CLS
打一陣Fifa都weak
點搞啊

大佬 打兩場都攰啦
星期四囉

一講巴西你諗起咩？
足球王國 森巴舞
Sor我淨係諗到巴西傳奇

蘇兆輝係馬壇朗拿度

聲勢 皇者芯聲
WHAT'S NEXT

買口5x1 肥鬼wp算

迷肥？

邊隻

貓sir叫雞2炮？

邊個又貼加州得迅條片出嚟呀，屌

星期四啦，
早兩日book定你，難過book 牙拉啊
咪走數

巴西傳奇 大健士

???

出面加州得迅 莫雷拉上緊來壓埋去架啦
中間仲有壽神
丫啊 入面嬴多多冇位啊

聽到加州得迅好撚頭暈

你有次sick 走咗數

7200追數

我老婆正到on9

病都要屌
肚瀉 長攤Sofa啊...
打打下又衝去拉屎咩，又冇得pause

一般炸wor ching
不過都好過 你之前貼果d

仙履xx
福逸禁住落去

牙當 你平時食開西施？
呢句你教我 我問返你

有無睇新一集啱channel
個個都好正

貼條lin 出黎啦

柔柔似賤女人

A157 仁者荃心 27/04/2020 賽後翌日左前腿不良於行 -
08/05/2020 經全身麻醉後腕部接受內窺鏡手術 -

MOLAMOLA

福威勝退出，老表醒補入

你唔要當囝喇？

慘 明明今年fit到漏油

你迷肥第一人

張語噥真係好一般 采子都屌打佢

咪屈
我只係對肥有深度研究

佢當手足係condom

Gi 同 Jackie 屌打

老表醒都補入，肥要蛋陣了

你啲taste真係差到。。。

咁都叫屈
睇你迷肥睇到我超頭痛

呢到啲人迷肥迷婆 真心癲

Join肥就唔頭痛

係人都知你迷拉

有冇一棍死q過關用

有無人迷口迷癌

晉神 老表醒 會展達人...
呢三隻下季大反彈保守估計夾埋10w..
加埋堆4班每隻執2場...
肥鬼重奪冠練似乎指日可待...

我屌你牙 又單打

佢計好哂，plan好
今季hea，護到級 ok
會壓低哂d分，下季易玩好多

痴柒線 我反拉第一人。。。
好過某會員 爆騷第一人 叫我頓做潘狗但話反拉

今日精選搶隻老表醒先
贏左就榜首

好難有啦

全身麻醉

老表醒愈黎愈近,可能今季食到次冷P

其實肥鬼都幾似勾踐
臥薪嘗膽，準備下季來個大反擊
留名等睇下季馬po迷肥人數激增

你老死成日買佢地

肥鬼跟陳蛇學bounce back

暴風俠 路路之星都一人3場啦

急不及待想看看了

你係識啲野

漸信龍駒 先癲，最多只可以出多一場
而家24分，輸多場應該21-22分
低過21就要狗餅....

呢度咁多人支持我肥

肥：24分 太多了 壓多3分

漸信龍駒下季無兩三場我咩都得

張語噥個鼻
采子好撚正

@貓 快幫拖

你同牙當做曬老襟啦

洗撚咩，暑假都會減分架，會有adjustment

連囝安田騎野田優驥

漸信龍駒有限公司黎

唔洗幫都夠殺啦
張語噥好劣

牙貓 就算癲極都唔會覺得采子 屌打張語噥

贏左京王盃
冠軍車手點會仲俾佢

媽閪 真係食開西施
真人牙貓 明明唔係咁高要求 扮乜

博愛友威又兩三場,真係點玩都冠軍

講咁耐， 有無貓真人圖， 想打丁

哩度好撚癲
日日都有幾個風向師帶風向討論前冠練

佳景福星 贏到去g1

40分馬減到20分,點玩都兩三場啦

你識啲咩...
壓到21分，當每場贏馬加5分，咁就可以係五班掃四場先升班，盤算過架

博愛友威目標下年冠軍一哩

香港短途錦標次熱(大熱忠心勇士)

悅跑得跑馬地百萬挑戰杯冠軍

最後50， 佳景福星仲係拋離緊2個馬位啊， 贏緊呢場賽事～
香港短途錦標冠軍，係你啦葉楚航！

博愛友威 , 陳喜熙 !
香港一哩錦標 , 為香港爭氣呀!

成版都討論我肥

有冇擇名

係，輸到無人信 仲可以冷食第一場

迷肥迷到你咁入撚哂骨仲話人屈你

不過講真嗰句
迷肥真係好撚on9
霸勝 漸信龍狗 盛勢 紅星

下季唔迷點贏錢？
你之前會唔會反蔡？

場場壓線短馬頭位加5分

又唔講 博愛友威 得賞 皇圖

采子好撚正

留名睇你食撚屎

博愛友威差d搞到華將出事
皇圖都未win 未彎得哂既原班人馬
得賞已經算係咁

我老婆林莎屌打both?
@金仔 主持公道

我肥其實真係幫好能多華將
乜撚野六狗一味恰鳩我陳幫潘狗抬橋 CLS

其他嘢要撐義不容辭
呢樣就sor9, 撐唔落

係
競爭勇士博愛友威獎金大王中華之光
幫華將退役！

金仔食開西施
Confirmed

同我新一樣
智理共想俾好多華將

牙貓先係
語噥咁正都話劣

你觀塘50路double confirmed

杏目決定下場跑安田

痴撚線咁都有得中槍
牙貓橙撚到。。。

公道自在人心

真....拿蛇係識食
終於有人幫我主持公道

采子性格好ok ，成日比偉晉無視好慘...
講樣點屌打語噥

咪就係，癲極都有限啦，采子屌打語噥 都講得出，
仲癲過迷肥

反采子個啲唔撚識野

林莎 ok啦，一般
@金仔 都同意語噥 屌打啦，正常人都會咁諗

林莎算係你貼出黎果d 中上級

我地采子卜心派係社會賢達

冇反
幾鍾意佢啲性格
但屌打張語噥喎 唔好玩啦

老表醒幾時遠征安田？

屌 食個活仔番黎，
成版失哂控， 全部係度迷肥
係咪癲撚左
個個係度ff dy8 下年big 4

@金仔

我好頭暈，成版d人都失控
2020年，迷肥仲多左人，咩野事

我以事論事
你唔比老表醒下季大反彈架？

睇到意興闌珊
馬po已死，我退出

有d預感只要 肥有馬嬴，d gif又黎.....

唔好... 玩留我金....

挽留
最多我收嗲
繼續番去刨下隻精選

牙睇 明顯假腸黎

世正就真係....

狗會今年唔播日本橡樹

講乜撚野

未到禮拜三已經失晒控

明年今日.jpg

覓腸幾時先貼下架妹將馬po撥亂反正

老表醒食個冷p先

講得好

摘撚哂迷肥啲名
就睇下季冠練點bounce back

陳嘉熙雖然係做替工，但就對「多姿多財」相當喜愛，返馬房期間不斷摸馬頭拍馬頸。

我陳

覓腸係都貼韓妹啦

條友日日開咸濕架妹po

今次精選會唔會又同晏蛇一組

公道嗰句
采子真係唔係嗰皮

架妹除momo sana mina以外 其他不了

連達文延長日本騎師牌照

澳洲騎師連達文在去年4月至6月前往日本客串，除了策騎佳駟「樸素無華」攻下維多利亞一哩賽，更狂掃超過30場頭馬，揚威日本。

連達文在日本甚吃得開，受到不少馬迷愛戴，雖然受到新冠肺炎疫情影響，但無礙連達文在今年4月重臨日本作一個月短期客串，在此期間他更獲21W成績。消息指，日本中央競馬會有意在今個星期，延長連達文的短期客串牌照兩個月，而騎者接受訪問時亦透露希望在本周三能成功續牌，趕及在本周末的日本橡樹大賽中上陣。另外，連達文更獲「野田優驥」帥權，而此駒計劃出戰六月初舉行的安田紀念賽。

無冠軍車手騎 我連

台妹呢？

咪燈

雷西可以效法下連狗咁
日本騎幾個月 新加坡騎幾個月
唔好屈就係香港啦

頌讚火星跑唔跑

日本名手川田醬雅

織女星 @凱旋門

台妹除左我瑜之外，其他不了

沿途走位 20 20 20 20 20 6

神級走位

睇到啲偽迷肥真係好嬲
競技勇士佳景福星2隻g1冇人提
神亮金剛悅跑得2隻g3 馬
二話不說三班1000贏多2鋪都冇問題
紅星bounce back 2班好正常
霸勝搞掂喘嗚就贏
盛勢呢啲4班頭馬又冇人講

隻過河勁卒試得幾好

好嬲好嬲

隻高大威猛課閘仲癲

咪就係

貓仔個林莎都屌打采子啦

19-05-2020
03:37 角球大細 星期一 1 雲達不來梅 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [11.5 個] @ 2.75 $730

我對唔住大家
係我賤格

賭波馬專用icon :

希望默克爾出嚟為下半場德國人控角作出解釋

半7全12仲想點

係我衰 我衰...

真係全12既話賭波馬就唔洗貼條11.5大事後飛啦

原來半6全11

又好似好正路姐

@拿蛇
你D錢邊度黎... 場場角球賭 成千

賭波馬賭到上樓

賭波馬唔通有條7300 10.5又同你講咩

佢賭$730角大其實係為咗幫我$720加州得迅報仇

我唔中邊能度正路

死拜狗 半5全13 哭能左

730 散紙來啫

拜狗D角無路捉,炒緊都可以狂刷

我2x1位置賭$10....

甚麼叫絕望 抬起眼望望

發達幫半1全2呢？

呢場興旺陳賭到失控

買角大個場開半大
買半大個場開角大

有鳩用咩 垃圾RB

我暈喇 新力必你講埋佢

買左角大既肯定好安詳

一有波講 必蛇拿蛇呢啲即刻上水

如果有一日
波同馬一齊跌落水，拿必肯定攬住個波

德國佬老撚狗王啦...
全部開停賽前相反

唉
我地其實係condom

幸運飛彈點會一步都冇

理性討論：采子同鋒澤有冇扑過野

2019/20馬季越洋轉播海外賽事修訂

香港賽馬會於今日 (5月19日星期二) 宣佈， 2019/20馬季越洋轉播海外賽馬日及賽事的日期有變。有關日期更新是因應2019冠狀病毒疫情導致英國、法國和新加坡賽事暫停而作出。各更新日期由相關賽馬會鑑於當地目前已經或已計劃恢復賽事而訂定。

越洋轉播海外賽馬日及主要賽事的更新資料如下︰

越洋轉播海外賽馬日 馬場 原定日期 更新日期
英國二千堅尼賽馬日 新市場馬場 2020年5月2日 2020年6月6日
法國二千堅尼賽馬日 巴黎隆尚馬場 2020年5月10日 2020年6月1日
克蘭芝一哩賽日 克蘭芝馬場 2020年5月23日 待定
葉森打吡大賽日 葉森馬場 2020年6月6日 2020年7月4日
越洋轉播海外賽事 馬場 原定日期 更新日期
法國打吡大賽 尚蒂伊馬場 2020年5月31日 2020年7月5日
法國橡樹大賽 尚蒂伊馬場 2020年6月14日 2020年7月5日
本會正密切留意皇家雅士谷賽事的有關安排。皇家雅士谷的五個越洋轉播海外賽馬日在現階段仍擬按原定計劃於6月16日星期二至6月20日星期六舉行。新加坡方面則宣佈克蘭芝一哩賽日將改期舉行，日期有待另行公佈。

有關延期舉行越洋轉播海外賽馬日的更新日期，本會將再作進一步公佈。

2019/20馬季越洋轉播海外賽事修訂 (有待政府批准)

季尾再殺賭仔一筆

屌 笑到仆街

點會有

唔扑扣人工

德國撚違反常理數據賽績
收手啦老死

Derby winner Francis Lui can’t find staff required for Conghua expansion: ‘nobody wants to go’

嘉應子識追馬

我上

抵啦， 個個都唔好去就好

鋒澤 係同

原來閪手17歲贏G1

俾佢殺到一頸都係血 平時發達邦半場都8-9隻啦

我有跟架

19-05-2020
04:14 角球大細 星期一 1 雲達不來梅 (主) 對 利華古遜 (客)
細 [1105 個] @ 1.15 $1200

屌佢老母咪係 30分鐘先第一個 好暈

賢仔同莎拉有無

之後到七十幾分鐘先有第2隻 都唔知咩波嚟

04又係賤種嚟 d波永遠去到底線都要傳番後去再係中路入

三格角大三十分鐘就暈左

好在無即場角 唔係就半場狂追角

之後即場再整注8.5 04 又暈埋

失控起上黎多狗作客領先都追角大 又差一角

R3 天地同心

抵佢比人炒

個晚俾德國佬撚到 12點半法撚1分鐘就輸埋

快撚d落德乙

@金仔
高大威猛課閘好撚癲

星期六又撚過

又反手

我錯

聽晚有君達星

欄主圓禮拜日隻行樂之光三歲初出跑1600

1105個都仲有1.15倍 派錢

榜尾精選

仆街真係ALL IN
點撚樣一場波 1105隻角

賢仔同志康

打錯
10.5

最撚正梗係底線回傳一路傳番比龍門
咩概念來

咪係，好心唔好浪費角球旗啦，反正都用唔著

三歲贏2200都係咁啦

唔撚識入波

打Winning post，初出 嬴2400

btw 之前試過出過隻馬 2000-3000m 腳程
我當香港咁玩，初出跑短跑起，係咁 1200/ 1400 算
到3歲先慢慢1600，1800咁上， 搞一大輪 報場 2200m 交代

寧願浪費時間重新組織慢慢猜番上去都唔搏一個角球機會

咩野心態黎

會輸反擊架 傳返後面再組織過啦

落底唔傳中D球員要私了

拿蛇本notes有幾厚

首爾個黑人 控角專家

確妙星都要兩金符
我俾多三個救海都名門算

仲要製鐵嗰個黑人 一世唔落底

巴打邊到download隻驚

「xxxx」試閘有一定水準，若與「威先生」性能接近的話，短途乃最佳出路，谷草不拘。

講真，不如買左DI 個老母，
然後DI 出世前一年，你搵第2隻 同DI老母配
咁史實就唔會出到DI，後面一堆名馬都會冇哂
好過癮，冇哂歷史

呢樣真
後期自己配出黎啲馬除左馬王級之外可以搞掂大部分史實馬

無左DI同夏威夷王其實會變成點?

2003 至 2020 年間， 潘頓對香港賽馬是否利大於弊

咪全部架空電腦馬

兩種玩法，如果有引繼，咁緊係生DI ，玩完DI ，仲出到大把好野

但如果唔出DI，咁DI後15年 AI D史實馬就唔會有，佢出D馬會垃好多，
又係另一種玩法

是

你傷害馬迷感情
要鬥

姐係唔會D 二線馬變馬王?
變左可能大和主將變 種王咁?

我本身都玩到大樹快車做種王
如果冇DI，大樹會做到

大樹會出到 1000-1800 馬
日本短途比較弱，一兩隻屌打哂1000-1800，大機大機會種王
長果D (如果冇左DI) 會好分散，隻隻都會嬴下，做唔到種王

整到黃金旅程真心呼喚出唔到世就真係七國咁亂

你整走隻天文學家 都可以玩死成個歐洲

軒轅又牽係乜撚柒野名黎

見到馬po咁好唏噓
意興闌珊

騙完又騙

軒轅系 唔比馬 dy8 係咩2c ??

睇唔起我肥

呢個真，
不過我無聲鈴鹿 明明避左受傷果場唔跑，退左之後都做不到種馬，慘

贏多場都就100分,下年跑GROUP都仲係機會馬

覺得好勁，只要跑岩Momentum，唔中段又慢又柒，
仲有唔少水位

無聲鈴鹿打種勁廢,我刷到十幾G1 退,打種都配唔到馬王

泥水保唔到帥權 真係好心酸
基層騎手都要比人蝦

屌，同系岩岩嬴完交代，仲想點???

你睇佢跑第二嗰場抵唔抵幫先？

佢第二個場都係輸比隻超超地既電路N號

其實之後比泥水跑都係贏贏贏

我之前玩到冇野好玩，
如果隻馬仔唔係超大秒/大物，能力唔高
我會玩野 輸幾場先去，成日搞事
明明2000-3000 馬，2-3歲就跑1400 1600 輸幾場
3步尾 先上2400 交代
再係咁Loop

d馬1400-1800馬
我嬴一兩場，就上2200 玩，一係轉泥輸
輸夠先交代

其實我覺得佢頂盡G3馬

列舉我潘招牌作 星航渡

@金仔

我榮有fans....人間有情

呢隻真係走漏眼
未出賽嗰時冇諗過係高班馬

好撚暈

千其唔好中段慢左又dup 果隻，佢似錯左momentum 會大打折扣果隻

所以legend幾勁 騎得益良多都跑得贏

你望埋佢贏嗰場吖
咪又係onon99咁亂打隻馬

PPG 跑第一季咋
咁快講定

The chosen one

無聲鈴鹿自己持有既跑天秋都唔會斷腳
電腦馬就會
冇記錯可以跑到五六歲
年年搵佢跑亞洲一哩系列刷金符

當囝你是咪思覺失調？
你啱啱先鬧完佢嚟

牙當口裡反肥 心中係點 大家都g

打patpat x2036 (又中國好)
屌咁起碼有w
佢廿幾倍果場我屌出聲，我捉到隻十大閪馬 靚籐王 下射....
佢跑好dd 都嬴左啦

贏legend定係輸爛黎只係一線之差

想睇一次
一定會好on9好好笑

仆街我跑完佢4定5歲比佢打種，
點知唔知咩事好似中bug 咁成隻唔見左，又冇賣
even 賣左都會係人地度，都會睇到
成隻唔見左，應該中bug

上一代隻小栗帽最廢 100%配隻垃圾出黎 無聲鈴鹿配種唔差 都唔難配到馬王

我痴線呢隻

當蛇 反到仆街wor
我都記得

等佢上黎再澄清!

聽日又有我願變成

小栗帽 我出過超大物馬
正常超大班西極有限度
偏偏佢出果隻係垃圾level
玩咁多年最廢果隻大物一定係呢隻

是你 .jpg

我迷笨都唔敢睇咁高
你諗吓
如果佢上G1咪又係對金鎗

上場個個揀佢

當所愛

幾好吖
500K孖寶中安慰獎

唉 我都要左

露哂底啦@當家精選

又我同你買

屌好頭暈 岩岩洗面fing下個頭，差d企唔穩

超大個個comment 唔係膠速度既咩？
我試過超大物 S speed 但閪馬唔識贏

WP生唔生到好馬要睇埋子出
子出要用看馬器睇

咩叫子出？

20蚊搵鬼信咩

點解何良條廢物啲馬都賣到咁熱

唔知，
但玩落，正常超大物唔西得去邊啦
大物一時時，有時大物都好勁

拿蛇為左加洲贏又燈

出好馬機率 ss係9 小栗好似係1

隱藏能力黎
判斷馬公生唔生到好馬

乘馬

on9 騙你把撚
仲高大qpq 輸鳩哂， 一三名我都冇要
中得個 $200p

邊度廢，好先生唔勁?

on9 騙你把撚
仲高大qpq 輸鳩哂， 一三名我都冇要
中得個 $200K p

心中有你賠返啲錢黎

呀當幾百萬獎金 20k都嫌細啦

想穩定配得勁 要爆發力超高 同埋子出高 要刷3代血統 神鷹配種好勁 可以試下

傳奇你都唔要， 抵你嘅

傻撚左，當我牙貓牙
得佢先賭咁大

必蛇賭得好撚大

屌 呀當一千二百萬獎金 仲多過烽煙蛇

唔使喇，佢散倉當無數啦

你千六萬一棍周蛇

比D尊重
周狗

雕塑家第四個獨生子搵到阿般試

黎水嘅代表作究竟係知道勝定係中國好

點會啊，何良會冇人救?
點會冇白武士?

個人願望

木火同明食咗九成都嘔番出嚟

最好直落三季收信散倉
沈拿

痴撚線，人和家盛啦緊係

共創歡樂幾時拉 ?
又係比佢玩到滑哂啞

玩到3班都唔嬴，on9

屌你而家係4班贏撚左
講3班

想參與

加州大帝咁就玩撚完

其實肥鬼都有咁多馬 點解婆良冇

有冇外國馬可以拎黎配
Shamardal
Gaileo

57分，唔搏等幾時 ?

搵年都唔識去
博撚

你講功力，兩個都唔同lv
肥出力有冠練
何良有冇

其實除左兩兄弟
其他暫時都係狗餅

搵souza 果場，殺聲震天
霍清一聲唔該

奔雷 ok啦， group winner

加洲系得拿基老友識練

奔雷都勁啦 可惜

唉！奔雷

天文學家配種太勁 好快玩厭

當然有

仲要輸4個馬位

又係bear好撚勁

如果買啲史實大種馬玩
唔跟史實年齡退休
會有成堆史實馬唔見左

二段衝刺

以為係三班美麗傳承

蘇兆輝傳奇級這手都要輸共創歡樂，你估其他人咁易贏咩

高手

邊估到大逃馬比人追到
居然唔係就禁輸
而係直路再爆一段

So神騎加洲得迅得唔得

我玩通常唔買 天文學家/大震撼/夏威夷王 用依3隻配 太易配馬王 無咩挑戰性

應該贏 你隻發財寶所託非人 蘇就蘇蘇狄雄呢

腎仔：木火同明、共創歡樂、春風得意，你數丫！

第2次有p仲撚想點

度身訂做都係我512啲備忘馬來
我會留名跟進下

潘頓今日試閘
星期日跑

R6 富祿（拿樸迪）

春風得意成日沖一段就停

罰款代替停賽未

木火同明追咗5 6 次 追到氣咳先有q

我鄭終於強配
星期日起孖

頭先講，唔配di ，係一個玩法
配di ，唔比佢退，等佢玩唔到馬，又係另一玩法

肯放頭跑未

肥鬼之前去馬都交好準

係今年柒左少少姐

16w夠數啦 仲起孖

獎金到左數
仲去馬？

點估都估唔到米高 5月就到數

用潘頓，今日課閘都放
唔放報定icac

Winning post之鬼 當家
想當年導我玩 笑4

笨輝 尾場

日日白做有咩為

呢組1400都幾弱...
幾隻新馬，正路就熱係凌駕身上
度身訂做配潘因為紙面賽績都未必會太熱，我預有8-10倍

應該冇諗過大道至正贏得
都報左名，試好哂唔通唔去咩

又睇少我鄭 ?

但你導左我打pro........

凌駕又要賭，幾時先識贏

諗多咗
5倍馬嚟

真係估唔到大道至正對強組對手都贏到...

雪茄起碼肯試肯搏
80頭唔向下望強組田草照去俾你睇

叫你唔好賭

差一百萬

WP最癲應該係美式法老
配左隻速度S既泥地馬美國三冠次次都輸俾佢

其實大道至正贏唔到咪27/6

大道至正下年同馬克羅斯跑

尋日戒賭眾志成城 一起身一陣風就吹走哂

0245 都賭真係好爛賭

星期日尾場要追數 你賭唔賭?

九年以來 郭能同威哥贏過一W咁大把

愛爾蘭籍騎師郭能，2011年首次來港客串，14/15年馬季開始長駐發展，不經不覺騎咗九個馬季，但佢同部分練馬師較少有合作，例如同呂健威咁多年只曾合作過38次，而且僅僅贏過一匹「英明勇將」咁大把。

郭能踏入季尾階段更加積極起來，希望在餘下馬季頭馬再衝一衝，所以四出向練馬師爭取支持，而佢嘅努力亦得到回報，近期頻頻有馬贏，手風明顯轉順。至於早前呂健威找他過檔策騎的「真精采」，來港跑咗10次賽事之後，於剛戰終首次上名，跑獲一席冷門亞軍，成績大有進展，明晚再戰谷草1200米，大有機會補中開齋。

對於「真精采」的進步，郭能認為加戴眼罩大有幫助，他說：「『真精采』海外兩場贏馬也是戴眼罩的，隨著馬匹於晨課情緒變得放鬆，上場開始為牠戴上此配備，結果陣上走勢大有進展。馬匹進度正踏上軌道，配合排檔大為改善，更具勝望。」

#593邊個黎？

唔賭
輸能哂點賭

丁仔以前成日贏谷一哩 但從練後谷千二至勁！

丁冠豪上季開倉取得38W，今季暫時亦有31場頭馬，馬季仍有近兩個月才結束，練者甚有機會打破自己紀錄。而在周三晚跑馬地賽事，丁冠豪出馬五匹，當中包括一對新勝馬「君達星」及「御風超影」，前駒更有機會成為丁廐首匹一季五捷馬，自然值得加倍重視。

丁冠豪今季集中火力於跑馬地出擊，目前已有21場頭馬，成績僅次於姚、柏兩廐，但若單計谷草1200米，丁廐則冠絕同儕，合共取得16W，因此今期谷戰仍要優先吼實其谷草1200米參戰馬。列陣第9場第二班谷草1200米的「君達星」，上季加盟丁廐後兩戰泥地表現一般，但今季轉爭谷草短途後，演出判若兩駒，5次出賽除了一場因賽前衝閘照跑落敗，其餘四場悉數掄元，由四班贏上二班，評分由58分激增至100分，今次小休兩個月但埋門刻意試多課泥閘磨起狀態，查此駒今季兩次賽前試閘，出賽都跑第一而回，有此備戰程序狀態又提升，可望成為丁冠豪從練首匹單季五捷馬。

至於角逐第8場三班谷草1200米的「贏多多」，雖然季中於同程取得兩連勝後，近期升上三班表現未算理想，但經過一段時間消化評分，剛戰若非直路受阻，應該可以跑得更接近，今次再攻同程，備戰工夫依然完整，可見真章。

啱

自動XX

鎧運之星上場走哂光啦

意興闌珊

但我對羅富全啲一鋪增程馬頗有戒心

贏多多。。。。。
啊。。。。。。

好頭痛。。。。

<3<3<3

維港奔流 位置 1.0

又超勁勇士
佢啲質新馬增程之後就彎左跑唔番

唔賭呢隻呢

賭共創 仙瀝

超勁勇士係咁意又話第二
都幾撚勁

蔡頭果場無拉已經贏左

就係唔想個場贏

正本開心 上年1000 1200 1400 1650 今年仲兩win 都有例外既

飛霸龍早飛想點
啪左針

成日有d走勢就增程

極奇妙

佢上季一出即勝之後係咁增 果陣冇野睇架
我覺得係隻馬今季真正熟左

一棍馬 富祿

長遠來講有長力唔代表呢一刻第二鋪就要增程

同路 ~

又11檔

@興旺陳 聽日仲有冇呢支歌仔唱

原來上次贏都係9檔

想買個匹俾人落到變熱門
唔知係咪買錯馬

增鋪都考功力
亂禁增程隻馬就
@福逸

勝在有方 — 方駿暉

赤火神龍重施故技

「赤火神龍」是典型季尾馬，來港首季評八十五分起步，頭九仗有八次跑尾列，至七月初甫落四班大幅增程到谷草千八，負頂磅也氣走當時甚銳之「金童」放到，水準至少值四班頂。上季於二月較早動手，重戴眼罩後在四班三次上名，其中一次在略嫌促之一哩，僅輸給季內可勝三班之「明月光」，證明不必帶頭也可跑得好。連拼後翌戰上到三班跑大長途，也能擊退經常跑二三名之「扎西德勒」和今季能勝三班之「神龍駒」，原來實力遠比一般升降機高。今季部署模式依舊，減夠分後剛戰再次以前置跑法入位，反映已跑起狀態，重配贏馬拍檔雷神，比上季贏馬時低了十分，於四班不用負重，可第四次於此程入三甲。

「御風超影」上仗初跑此程也能以偏快步速放到，能輕取一早跟中前位置之實力指標「大眾勁駒」，已造出高難度動作，四歲愛爾蘭PPG稍休六星期，足可跟前駒一鬥。「精彩飛動」上仗果然成功轉場贏馬交代，頭千四米交出1分23秒73，屬段速出色頭馬，今再排好檔可像外地般打疊入前兩名。

第二場 7 赤火神龍 3 御風超影 4 精彩飛動

第四場 3 以戰養戰 9 萬眾之力 1 奮鬥同心

上一次魅影揚飛縮程賺級數

傻仔方蛇
上鋪御風超影唔識買今鋪走來追
仲要有赤火神龍一齊擺前我就睇你兩隻一齊攬炒
追丫嗱!? 傻鳩

追寶尾.jpg

【進階選項】知道必勝輕磅打老虎

蔡俊燈同方蛇同路

【張基焦點】勇敢皇者強攻一哩

趁地淋

飛霸龍

睇字都知個cm睇書要靜寫

R1 Ted

睇返呢隻馬查實都幾引飛下

SOR囉老4

大媽舞台波狗又咁熱

聽日唔贏錢都唔能好話識我

跟奧書贏大錢

高佬新咁快玩壞隻加州大帝

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
玩得好 BETTER CHOICE A383 韋達 19/05/2020
加州大帝 CALIFORNIA DADDY D131 高伯新 19/05/2020
金童 GOLDEN KID V232 呂健威 19/05/2020

有冇人睇我時事台開無雙

奧書醒
奧書達人

傷肌腱呢啲好難搞
高佬新啲馬咁早有走勢一定唔衰得去邊

你係x64 達哥第一風扇

#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！
#81273 跟方駿暉贏大錢 係5毛！

有冇傳送門

幫手屌我兩句

我分唔到你假膠定係真5毛

我做左咩令你覺得我係五毛先

有d位over左

操你老母啊

例如邊個reply

唔係呢度屌 操你媽B

應承我 唔好放棄達哥

有個po你笑手足認罪

有冇呀
唔好見到7隻字username就入我數

佢弱智 體諒下

我對認罪四年個立場不嬲係你老母唔認罪你幫佢坐？

方蛇深黃

Fuck you monther

賭波馬

識咁多馬主好難黃
隨時日日屌你地搞到果日冇得跑馬 影響佢份工

手足黎
和理非

佢屎家軍黎

其實我根本冇賭波同賭馬
只係一個人設 呃大家我係真人

賭波馬傻撚咗

賭波馬惡能到

#669之後就#671

收到

因為我好嬲好嬲 有班傻西覺得同中共投訴tvb有用

但係都唔可以放棄呢條戰線 !

咁我都行動po聯署莫雷拉死返巴西

gchi手足

但我反省左 想長賭雷西四連環膽

食咗飯未呀BB

比馬post手腳排擠 無胃口

跟莫雷拉贏大錢

貼新聞啦咁多事

點解畜生咁難賭

支持覓腸狙擊條撚屌

潘頓 50 21 39 17 16 214
莫雷拉 31 39 28 22 23 219

點對得住反雷既手足

有新力佳 又有Kitty
最重要有win神

10點鐘 搶富祿

望到條飛有番啲動力未

係咪佢冇座騎先搵佢講

唔知洗晒未呢

要問下烽煙蛇

戒賭啦屌

賭賭賭 賭你地老母臭閪咩 咁撚鐘意賭

又提傷心事

又有邊隻馬係反手精選

想訪問吓你，點解贏錢咁輕鬆？
我聽晚又買條連贏過關先

咪爭

最緊要有信心 !

上期霸勝又炒

之前果堆未能盡錄：美麗多多，福逸etc

未食飯?
食撚咗屎啦 仲洗咩食飯

上次勁中完管得掂今次點睇
上次賺到仆街今次仲要咁熱

馬po真係人才輩出 又三t又千幾萬

果然仇恨嘅力量係大過愛
貓咁咸濕竟然唔係丁左kitty先而係屌尻win神ho先

想睇win神屌Kitty

想屌kitty

好彩佢聽日手馬曳少少
一陣又咩喜勝駒 超額認購又廿鳩幾疊出灣

條友古靈精怪， 騎英之星唔騎非凡品味係咩事

我諗咗好耐

聽講NIGGA一早BOOK左禾道狗但係R1
呂健威最後關頭先搵NIGGA騎非凡品味

要了 搵佢做膽

但非凡品味 牙妖前排湊仔咁款
最後要英之星

我就傾向唔買
冷馬搏左鋪走光變熱完全唔吸引
上次係賺地+賺偏差，不過好蝕步速
而且總時間好唔靚，仲要比-6甩開

有冇咁多人搶富祿

呢場我原本覺得好均勢，睇完君達星晨操覺得無得輸

六寶已刨

反拉只係口號， 迷拉先係硬道理

都係個句
佢個檔有少少不利

頭場半冷要返隻告仔算，
上次比人頂到on99都有返個第5

呢隻點輸

其實係，不過眼睇有6隻快既
佢1400速度剷唔起前速，佢個1檔就變死位

燈？

憑直覺都可感覺你~

尾場，落埋雨都唔知會唔會放頭個堆散哂

R7 馭風行 （卡啦熊）

聽日想試下隻一飛衝天

未開始已經燈

放頭 1 2位一定好過坐包廂
依家佢個檔排入過實力飛狗
放就驚鬥燒 唔放就似要坐box sit
驚佢搶口

近廿年原來冇一隻馬同年贏皇太后盃同埋遮打盃

任我行

落唔落雨架

只有Win 沒有place 馬主話我聽

我幫你揀啦 追多次

我都買左

214400 TEST

Testing

Larson啦

新人可唔可以玩馬PO精選

幫你哋一組今次旗開得勝

近十年贏皇太后盃得多名利同時時精綵拎到G1

反手

#4

贏多多 更加難入寐...

海都之星同蘇林美亞兩隻凱旋門馬生出黎既馬女
第一場跑第八

揀全熱又怕燈，揀冷既又怕無影

兩次都冇報到名了

Sea the star仔女真係命途多舛
僅敗凱旋門
無耐就死埋

R1 開心好友

反手到呢

打圈先

都無會員名

想禁Win神Ho賽

嫌熱

屌你又jer呀

唔好想喇 just do it !

R1 路路富貴 (男朋友係康)

唔知揀邊隻好
又唔想燈親潘

拉狗

👋

佢個d睇唔啱

Test

r6 富祿 (跟方)

R3 天地同心 (Win神Ho)

R1 鑽石達人 (排球少年）

R7 馭風行 (人一世勿一世)

R8加州雷電（尊兄）

R9 君達星 (Poli)

R9 英之星 (覓腸)

R4 以戰養戰（金仕芬）

R1鑽石達人（綠木）

R7 馭風行 (玖寶)

R6 翡翠鳳凰 (華可可)

R1 濃有 （なつめみお）

R1 濃有 (烽煙)

R9: 明駿之星 （吳宗憲）

R8 加州得迅（晏菲路8號）

R4 帖木兒 （奧書）

R8 壽臣 (新力必)

R3 全心全意 (冼毅力 saint)

R3 全心全意(女朋友係貓)

R6 功夫茶（bogo)

R8 加州雷電 (不加思索畢加索)

R5 鑽飾明駝 (睇書)

R3 一見傾心(Priestgod)

R5 牛精大哥 (時時精綵）

R7 盛大光輝 (單身楊明綸)

R1 紅星 (我愛金世正)

88

柒頭

R1 戰熊三千 (單挑)

#776開始

R2 精彩飛動

R9君達星(女朋友係貓)

戰熊四千

R2 精彩飛動 (烽煙)

冇人搶

R2 精彩飛動 (不加思索畢加索)

竟然睇啱呢隻

R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)

R2 金如意 （張繼聰愛失踪）

貓仔橙到。。。

R7 雪戰神駒 （幸運快車）

R8 小鳥敖翔 (玖寶)

烽煙蛇

On9仔

痴撚線 10:00:00都有12個

關你撚事咩 弱撚智

R2 精彩飛動 (單挑)

我搶唔撚到
屌
唔玩

馬有人冇啦 屌你老母

太懶唔想打字

先攞頭威

應該仲有位淨
加油

R5 戰鬥英雄 (單挑)

又同晏仔一組

我屌你老母呀

點解咁多加州系

R5戰鬥英雄(貓)

R3 爪皇烈焰 (玖寶)

屌你老母 R5又撞

橙撚到

明明講好頭場已經齊章
點解仲有人搶
係咪鬼黎呢班

屌 搶唔到 算

sorry ah BB, 啱啱acc比寶高hack咗

R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)

唉 算 屌你老母 我休息

屌00都撞 係咪逼害

@貓仔
R4好似仲有位？

我都係

咪係 屌

R2 御風超影(小川ともみ)

你幾時死

R7 勇敢皇者 (長井)

R8金鼓齊鳴(女朋友係貓)

.0.去撚咗邊

R4 奮鬥同心 (單挑)

串q ok?

執淨先比我
撞三次

馭風行都搶 有冇人性

我都諗住揀
但知道一定有人搶

係咪冇晒位了
jump

你班人無人性
屌你老母 撞三次

R1 鑽石達人 (排球少年）
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰（金仕芬）
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電（尊兄）
R9 君達星 (Poli)

R1 濃有 （なつめみお）
R2 金如意 （張繼聰愛失踪）
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 （奧書）
R5 牛精大哥 (時時精綵）
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅（晏菲路8號）
R9 英之星 (覓腸)

R1 紅星 (我愛金世正)
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心(Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 （幸運快車）
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 （吳宗憲）

想燈死牙告咩

唔知 鳩up

我排位已經話要 我地又同路

迷拉黨 迷潘黨 各自歸位~

R1 鑽石達人 (排球少年）
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)

R1 濃有 (なつめみお)
R2 金如意 (張繼聰愛失踪)
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵）
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)

R1 紅星 (我愛金世正)
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)

@當蛇pin住先

一組先響頭炮

你告又輸2隻.....

一組點輸

R1 Ted殺撚硬啦

尾場精選洗唔洗三粒星

R8咁撚多加州

咩我告

晏8+奧書
唔係真係以為可以負負得正呀嘛

總知呢場 有星你就掂啦

咁都撞

你告東尼頭號粉絲

上次中弱智寶 希望聽日都中

空氣炮就有你份

好撚多嗲
條list踢佢走算

聽日迷田算

@#882

on9，原來精彩飛動閪手
針ed

仆街樓上真飛燈告呢招都出埋

咁就晒左80蚊

燈燈聲

原來佢2串1

陰啲陰啲搞鳩我

9up 唔好認真

買埋孖寶
第8場雙Q

屌你加州雷電都俾人搶埋 -200了

sor,一時醒唔起

中啦= =

曲線好甜橙

潘狗騎王2.1 想賭身家

Yes
搞手惡過共產黨

二組晏晏8加奧書

諗緊下期反手邊隻好

9寶

飈驥

時時精綵

牙頓聽日7win
但最多6關？

告東尼都搞 有無性...

今次一齊贏

幾個大蛇夾住我嗰場
今次比人燈鳩死啦

有冇人揀我願變成

春花秋月 > 新力寶

咪就係

屌谷草仲快過田草full book

派撚咗報紙未呀你

12檔都有人揀

谷草得廿七個位, 下期有三十三個位

下期我揀

9場同10場

下星期諗住再買$10

第一場都咁撚多人搶

特登揀隻穩陣啲
今次得喇啩

我屌你老母

成班又話yi hing lan shan又剩

你邪住我第三場

睇撚住你唔好搞搞震

食撚屎啦你咁多嗲
@波利
做嘢啦

-40啦呢隻

星期三又迫近

你兩個燈閪夾鳩住我

爭加州更好無人買，all in

乜撚呀，食左屎黎呀 ?

試過兩次同組, 22/4 + 26/4

你第二 你贏

馬po同告仔燒黃紙

再相遇了

急不及待想玩玩了

踢走你咪唔洗俾我哋夾囉

咁嗰組負咗幾多

同拿蛇燒姐

調組囉

告仔唔係講玩

合理

烽煙 -112.5
負數都咁多嘢講

仆街 諗住搶功夫茶 唔撚記得左

係咪準備好屌田雞 ?

希望告仔無上連登

告仔將會戰勝歸來

告仔打team

Btw永久封鎖左好似會見唔到個reply

你講緊邊個?

仆街啦，唔係隻新界之星你有咁巴閉
早知搶9左去

成績係點

唔好block啦
一齊屌撚柒佢

中午12點半就冇人搶
一到7點10點就搶到7彩

馬後炮你就叻

成班人話搶-6結果去到第三組先有人

報名個陣

得一次正數

19場馬1W2P

有人衝閘

仲有無得報

一定俾個位你迷肥 放心

算 輸少$40

睇到啦 洗唔洗吓吓紅色大字呀 屌你老母

你食撚屎
一早睇好新界之星，係唔想搞到我鄭
你話係咪 ? @ 金蛇

係喎 唔怪得#961無咗

屌你老母爭氣啦

Cls邊個win

聽日全日戶外工作
夜晚9點先番

成班人=兩個

馬post 24
成班人小圈子

迷肥會戰勝歸來

拆左組，要撐晏蛇了

大把QUOTA
唔駛驚

聽話啦 聽日唔洗考m2?

我差d以為-6入唔到

小圈子就緊架啦
之前咪試過屌到人走左

多謝巴打

5**輕鬆啦

邊個

真心
烽煙蛇老早話咗新界之星好快交代到

仲考試 ?
賭馬啦on9

大勝

1001 同win神ho派報紙

1001爛春袋

1001生梅毒

會唔會塞車呀

1001聽日輸到破產

早排軒轅齊飛2000$ Q，po事後又串柒柒
之後話我地小圈子
跟住比人屌到仆街，又話晏d番黎，結果唔見左人

尾場好撚難買

1001一世溝唔到女

1001吞新力必精